# YSon-ЯОС

Если всё будет хорошо, здесь будет библиотека для работы с JSON, портированная из https://github.com/oberoncore/yson, https://oberoncore.ru/bbcc/subs/yson/start

Пока что я просто перевёл модули в текстовый формат, а документацию сохранил как html. 